# HTTP-сервер со счетчиком запросов

Выполненное задание предоставить в виде архива с .git-репозиторием, либо ссылку на git-репозиторий с кодом

Ожидается:

* Аккуратный, хорошо-структурированный код с применением устоявшихся т.н. bestpractices;
* Документирование кода в местах на усмотрение автора.

Будет плюсом:

* Тесты;
* Готовый, к деплою на production-стенд, код;
* Использование Docker;
* Комментарии, почему было выбрано то или иное решение.

## Вариант №1

Используя только средства стандартной библиотеки, разработать HTTP-сервер. Сервер должен:

* На каждый запрос возвращать значение счетчика, считающего общее количество обработанных сервером запросов за последние 60 секунд;
* Продолжать возвращать корректное значение счетчика после перезапуска приложения (используя персистентное хранилище).

## Ограничения

* Запрос любого URL является запросом счётчика.
* Максимальное количество запросов за период неизвестно.
* Текущий запрос не показывается в текущем значении счётчика.

## Комментарии

* Для хранения списка времен запросов взят за основу "container/list" и дополнен мьютексом.
* Оценка времени чтения размера списка запросов, собственно, это и есть счётчик, — O(1).
* Удаление старых запросов запускается каждый раз при приходе нового запроса.
* Состояние сохраняется при остановке приложения в обычный файл в JSON-формате для наглядности.
